Membres du groupe :
    - Adrien CROSIO
    - Thomas DAMASCENO
    - Nathan BIOTTE
    - Corentin BORDES

Elements réalisés :

Dans la partie web dynamique, nous avons réalisé les JSP, les Servlet et les Javabeans.
 

Elements non-réalisés :

Dans la partie dynamique, nous n'avons pas réalisé la partie JDBC de JEE.
Nous n'avons pas réalisé la partie Statique.